深水圽喪開催淚彈中, 有記者頭部中彈

冇衝擊.

fuck

屌

屌 落地獄